喺香港做特首要具備咩才能?

要識刷鞋，要有創意力，要有演技，要識推個波俾人，要識得問非所答，要夠大膽對抗外國，要識對阿爺三從四德，要識隻眼開隻眼閉......

希望大家唔好再鬧林鄭，要搵一個人集合到咁多才能真係唔易

精神分裂般的臭閪

敢all in

指鹿為馬

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

識奶共就

巴打幫手解釋V 煞電影